尖沙咀好似有個記者中彈

Now live

好似係港台，成個cam跌咗落地下

四個記者抬起果個喊住叫中咗咁大獲?

32台影緊佢

死差佬記者都射

狗唔會分 狗淨係認得主人

32台次次都睇到好頭暈

Popo有胆就射入清真寺，佐敦尖沙咀咁多回教徒實出嚟同你死過

胆 ?